有冇人交換telegram吹水

有冇人想交換telegram傾計
想搵人一齊傾下計
一齊煩下
你放低我就加你

唔想同你吹水

@icanshot

bbbcco123
谷定私人

私人
但係搵唔到你

pmed

傾d咩

piriformis

@goldta

巴打定絲打先

你係唔係星座撚先

hkgtelegram

sandiejj

自膠
bbbcoo123

leolsss

Ethanxxx

@ChiuChiuJr

starrystarrynight
你問 我錄音答

ClearChing

Badminton trainer

cacuss

ohlala0118

@postittodo

abc1234566